利狗嬲撚到

想拎英超? 下世啦

猁要瞓覺了

獌lin 球迷

睇下利狗狗竇 兩個字 舒服

又黎屈利撚嬲呀? 成班一早都估獌嬴唔撚到啦 on9

咁你都幾大方 咁夜唔訓睇鏝贏

圖都廢事cap啦 屌普巴同lingard
唔想同你嘈logic 總之就係爽

打飛機打左兩季但乜都贏唔到

其實失望一定有啲
但本身都係劣勢都叫接受左
但望到現場球迷加球員都有鬥心
但連登成堆獌都想輸波
我真係覺得最連好可憐

我嬲到仆街

on9 我一定係香港架?

變臉變得超快

曼聯上半場比假希望人地

好撚慘...人地j左成季架

[靜觀其變]

神父好波

要落台階咪出聲lo

依家利物浦好危
又要打歐聯 最後一場對狼隊都唔係易過

嘩 咁睇真係好撚嬲WO

叫唔叫嬲

都唔知嬲乜

入猁post睇睇先

外國猁唔計

打狗就係正

夠啦...班利狗已經好慘架啦

嬲謝拉特好過啦

雙曼兄弟

唔比隻狗散步同虐畜有咩分別

比佢地冠到就全香港都慘啦
犧牲下啦

唔夠你慘
凌晨睇住愛隊輸波

猁狗嬲到

扮唔care真係柒到

嬲能到

神父假阿

自己隊輸波但笑鳩人嬲

9場輸7場都可以咁開心

無英超抵撚死牙死猁狗

最連球迷真係好屈g，自己隊波輸咗又可以笑鳩人地贏咗又可以笑鳩人地
不敗之地

九場輸左七場
笑自己都笑到厭啦

本身廢無計

我笑到爽YY

班廢物輸波仲咁多嘢講真係好好笑

做咩唔紅色大字
認唔到

哇我以為你死撚左
班獌肯認番你做同類

十連敗完季

又改返名 幾時出黎維護球隊尊嚴

而家啲利迷開始抽獌輸波

最城最尾三場贏撚硬？

利狗仔而家只能夠係咁口頭發洩又失冠既怨念

幫曼城含咗成季終於俾人口爆
奶番地下啲精先啦獌迷

屌下呢個屌下果個 係個電腦後面渣實個拳頭係到屌人

幾多猁狗起身睇波
係咪全部外國猁

連敗輸到變咗弱智，陰工

班獌真係輸到痴Q左線
喺度自娛

估唔到你變到咁

未見過有人可以厚面皮到輸波周圍同人講

場上班獌踢得咁落力唔係鳩踢
但班賤種fans見佢地輸波興奮到咁

唔計你啦 你d朋友仔
班利迷太撚黑鳩我憎
公還公 私還私

人地專登㗎
要扮連敗夏天買人嘛

最衰都係非洲狗

波台利迷多數外國手足

利狗嬲到淨係識話人唔知醜完全冇point

猁狗咁醜點同我未試過咁醜

成班傻鳩痢爬起身睇半夜波 個心咪又係想支持曼聯和到曼城或者贏到 令曼城失分 而家曼聯輸左就係到扮撚哂野掩飾自己雙重標準 笑撚死人 多謝痢狗今晚支持曼聯

夠鐘好訓啦 今晚曼城冇失分呀定係訓唔著要吠兩聲

你好走啦 佢地全部預左唔訓直落咁解釋冇嬲過

成班傻鳩猁笑鳩死人 咪扮野啦 不如今晚猁區改做曼聯區啦 成班支持曼聯

人地外國猁狗黎 有時差睇唔到post

諗起依家d猁狗起屋企揸實哂個拳頭谷到青筋都出哂黎又乜都做唔到就好想笑

以為入錯區

好羨慕中學生放成個禮拜復活假
聽日又八半

同你一鳩樣啦
輸完都咁high

猁狗睇到爆血管未

根本就好正常，唔認嗰下最好笑

屌你老味cap 黎cap去都係得一張 你要既我cap返之前個個話垃圾獌嬴唔到既圖都得添 十幾二十張都cap到比你啦
得個兩三個人就話利狗嬲撚到.. 唔知以為成班都好嬲添

見到班猁狗嬲g開心過反cup巴黎

利迷不嬲話唔care 咪屈人

番緊工輕鬆睇波好嗎

多謝猁狗今晚捱夜支持曼聯雙重標準狗

唔知點解有畫面

得啦 今晚曼城失唔到分呀 係咪訓唔著？
今晚撐住曼聯 做完一晚曼迷好訓啦 聽日又可以繼續反曼

利記未輸架喎黎緊幾場鏝自爆咪炒哂車

講真 真係多數利都期望熱狗或者班下游隊多DWO 明知垃圾獌唔撚會 嬴 依家輸左心情有咩影響? 根本就預獌會輸 成班係到FF利撚會嬲 笑到我仆街

代表曼城多謝魚腩曼
咁都袋到1.4倍

[禮義廉] 利物浦 對 哈德斯菲爾德 4

自己入去睇啦咁

你洗唔洗咁嬲

睇嚟瘌狗今季終於Endgame了

我都係抽下其他利狗水姐....
FD翻得唔得先

屌 咪撚咁戇鳩得唔得 我由Post頭睇到post尾
都淨係見到成班係到講緊鏝又無失到分 我真係唔覺有利因為呢件事嬲撚到仆街WO 屌隻獌垃圾又要話嬲?

好撚肉酸呀

般尼搶到分既機會仲大過獌

唔好咁啦 冷靜下先啦

呀係呀係呀好撚嬲呀 嬲到訓唔到 唉 聽朝返去打個掃地呀姐出氣至得

理撚得你 三分已送

打咁多字都feel到陣怨氣

係啊係啊 半夜起身 辛苦哂啦 聽朝起身再反曼啦

覺得你地言論戇鳩唔關獌狗輸波事 okay? 果然係child 登 靠屈黎作野

唔敢睇佢覆 好尷尬

預左曼聯輸個句先笑到我仆街
預左預左 預左曼城贏啦 輸得心服口服
預左猁今年贏唔到啦
預左曼城咁穩定啦
笑鳩死人我都預左雙重標準猁撚捱夜支持曼聯啦

笑撚左，鏝會自爆？

諗起佢地係電視面前嗌曼聯加油個畫面

d猁狗肉酸到呢
獌狗都唔係第一次拎第6啦

你班猁狗扮乜撚唔care
係唔care就訓撚左啦 戇鳩

冇撐過利 疏

預左獌會輸咁有冇成副身家推落鏝win呀

係啊 預左預左
係預左就早d訓啦7頭猁 今晚冇猁呀 又要捱夜支持曼聯 好撚肉酸 預左預左

成班傻鳩猁就係捱完夜條氣唔順 0比2個時猁狗區大把人話訓先訓先 笑撚死唔順氣睇到完場既 諗住曼聯反cup 點知冇咪出黎吠預左曼聯輸囉 好撚肉酸

五句有三個但

之前公海講曬預左輸wor
又睇唔到

痢撚表示望李城 搬尼仲指意過廢獌啦
有咩好嬲

最衰都係拉莫斯

邊隊冠軍同曼排第幾都冇所謂
利狗冇冠先最重要

笑撚死

利狗果種柒味

今次最衰邊個？

我諗起上年歐聯決賽利記輸左之後
利迷d發言

呢班撚樣成日揀波踢，抵死啦

12月果陣又話玩爛左舊玩具,
過兩個月比舊玩具搞到失左兩分
過多兩個月為左去返返榜首就希望舊玩具可以令爭標對手失分

利狗輸左決賽有人興奮隊波輸？

神父玩厭動物台過嚟波台搞事

興奮到癲

你咁戇尻 又洗唔洗驗下腦呀

要然垃圾巴無難度ar ma

好撚肉酸呀
剩係識人身攻擊

唔明獌狗贏波定輸波都要抽水

根本冇諗過會冠軍
有前4已經好好

嬲到

抵死

巧

唔好咁多事 我遲早郁撚埋你

今日返工見到隻猁同事 佢黑哂面
見到就好想笑

神父集氣比我疤啦

又要扮晒唔Care
又話真猁係唔會諗住有冠軍
肉鳩酸到
想我哋贏咪講 又要驚人笑你一本曼利
笑曼聯要支持同城死敵
猁撚咪又係支持歷史宿敵

懲罰利狗吧

拎英超太易了，人地準備拎歐聯丫

利狗夠唔係第一次捧唔到英超啦

今年準備捧啦

咪燈啦

獌狗輸波但係利迷柒
獌迷真係不敗

獌狗呢幾年收晒皮都冇人理佢
對比返利撚呢2年同曼狗威嗰陣真係有過之而無不及
屌你老味曼狗串都真係有堆冠軍揸手
死利撚呢幾年乜柒都冇都串過馬撚
贏波就巴撚閉 輸波就講到預左咁
抵你班冚家剷俾人圍毆

獌就不嬲柒開 笑都笑猁冇冠啦

利撚搬龍門能力同獌有返咁上下

利迷差唔多屌哂全波台咁多隊波咁濟

第一日上波台咩
唔係你屌我就我屌你架啦
屌人都要資格論

利狗真係好肉酸

連加特真係好廢
呢場唔係利迷都會屌鳩佢

環保po

講到獌聯無咁

羅渣士報恩
下場做李城迷
幫李城含！

般尼洗唔洗踢得咁落力

黑哨都阻止唔到

唔係話獌熱成日互含（英超球隊中，利最憎果2隊）
仲有獌鏝同市光榮咩

屌？

環保

猁狗真係自己柒
未拎冠已經咁臭串
英超比人過頭就話唔想排第一 好大壓力
排第二去追曼城 笑死人
歐聯比人拎住三球揸住春袋黎玩
真係柒到縮護埋老母西度啦

利區成班係到屌高普 唔係高普猁邊有份踢歐聯

利狗嬲撚到

隻丹比利，係咪想轉會猁，最尾兩球咁輕鬆都唔入

.

推

早抖啦 臭西利

真係慘，捱咁夜睇人贏波

你地班猁狗算L數啦，自己攞黎，怨乜柒吖
唔係你班仆街咁柒鳩屎，我理撚得你

季初英超挑戰杯
現場睇利vs李城

成班利迷不停噓舒米高同伊雲斯
今晚就不停respect thank you
利迷最討厭就係咁撚假

猁狗嬲嬲豬啦又

如果曼收哂皮都叫無人理
咁我諗公海班反獌都係狗嚟

好多嬲

官方fb Update cover post個post

依隊野怪自己和撚左李城啦嬲都冇撚用架

d猁狗真係好肉酸

互含同同市光榮
點屌呀

利狗見到我最仆街就串架啦

屌，呢個真
好撚肉酸呀猁狗

推定先

雲迪克落腳踩鳩RUAL

成鳩日黑越位抵死啦

又越位入球? 唉 是但你啦 入多幾粒

黑哨利

聽說 謙卑的人
只要亞軍 仍然很興奮
請 你叫我 第 二名
我鬥到最後 只差一分
遊戲 over over over over
路還長～着
變成 loser loser loser loser
墜落姿勢 也優雅
亞～～～
想要想得 那麼兇
滿場高手 一樣衝
亞～～～

狗隊果然係狗隊

樓主開心啦 熱刺又冇冠拎

好嬲啊

獌狗真係最無恥球隊 笑鳩阿仙奴幾日諗住食住道氣

真心嬲，原本諗住做羅賓漢等熱刺個櫃有野可以擺

柒到拎冠

依幅正 開post 一流

Sonfu

.....

=.=

嬲呀

蓋sir 開晒turbo 屌獌

推舊po啫

hi

屌你老母，真係好撚嬲

Hi

好撚嬲啊 唔見左樓主

又屈

想我嬲?

獌狗最平靜，乜都唔洗爭

狼隊球迷表示開心

同狼隊爭歐霸資格

屌晒你地老母 冇英超都咁串

推到下季

人呢

嬲到仆街

爆左

擰左

縮左

點夠你柒

贏之前同之後都係咁撚串
贏完就玩大清算
逢係串過利狗既post都推翻上黎
究竟有咩居心
自己哩係狗竇打J咪算lor
係要搞事

未到最後就開post抽水而家柒撚左唔可以串返？
學大王話齋屌人老母你估唔駛代價呀？
你串人就得而家柒撚左唔俾人串返轉頭，究竟有咩居心？

獌狗仔成班玻璃心，只有佢地串人唔比人串返佢地十足贏國人咁，獌狗成最大贏家

直定曲

樓主另一個post入面一樓嘅內容嚟

即管負皮我 送個回力鏢俾樓豬

Next year is arsenal

好似係

系

仲有呢句

Sorry 樓主
唔小心贏左歐聯
你唔好嬲嬲

嬲緊樓主

推撚完未啊屌你老母

越諗越撚嬲，唔想贏歐聯啊，贏咁多把撚咩，贏次英超得唔得，嬲。

咪能推

獌狗

！

清縮護埋老母西？